【 罷工關鍵！第二擊！ 】 正式宣布802［公僕與市民］ 集會，市民將全力支援參與！

【 罷工關鍵！第二擊！ 】

第一步 ：
8月2日嘅［公僕與市民］
罷工安全感集會！

點解要咁多次醖讓罷工都唔成功？

因為單一個人去罷，心理層面上面對
孤立無援。要罷就一齊罷！齊上齊落！
-------------------------------------------------------------
《公僕仝人，與民同行》集會

目標：“致所有公僕、 車長、 市民 --- 8月5日罷工You'll never walk alone！”，

哩枝強心針係促成805大罷工嘅關鍵

日期：2019年8月2日（星期五）

時間：晚上7 時至9時
對象：公僕與[所有市民！]
地點：中環遮打花園
---------------------------------------------

8月2日嘅試水溫公務員集會

個日晚一定要夠人去join，

不單止公務員，仲要call齊各界去，因為公務員數目有限，肯出黎巳經好大勇氣，我哋所有人都要企出黎保護翻佢哋。

原Post寫左
”呼籲各公務員同事以及市民一起參與這次集會。”

市民都係重點，好多人以為哩個集會只for 公務員！所以要出大量文宣，話俾大家知一齊Join，

哩一晚，唔好淨係得公務員去集，
市民將全力支援參加，請文宣幫手接力宣傳，互相比信心大家，相信大家，撐落去！！！

安全感係關鍵！

有咩你而家可以做：
1. Like post
2. 推 Post
3.文宣組巴打出圖 加快宣傳力度
4. 叫齊身邊所有人參加802
5. Ig fb 開post 喚起所有溫層

推

推全力支援！！！

“致所有公僕、 車長、 市民 --- 8月5日罷工You'll never walk alone！”

“致所有公僕、 車長、 市民 --- 8月5日罷工You'll never walk alone！”，

光復香港 時代革命

自推

五大訴求
缺一不可

五大訴求 缺一不可！！！

ppush!!

手動置頂

嘩 今日黑警話滿意公務員首長張建忠個7頭喎
作為愛港公務員
無理由忍得落

五大訴求缺一不可

笑

推呀 推上熱門

[香城online]傳令兵的技巧和心得

推呀！！記得8月5都要一齊罷工

係時候到和理非接力！
勇武手足撐住

推呀8月5日係最關鍵，8月2日係促成嘅重要一步！！！

推呀 幫手推

推呀 !!!!!!!!!!!

支持巴士車長罷工

推呀 巴打

好關鍵

推到上熱門

再推

要俾多啲人知
公僕、 車長、 市民 --- 8月5日罷工You'll never walk alone！

罷工安全感好重要

罷工要成事, 就要俾人睇得到, 親身感受得到

推上熱門
要俾多啲人知
公僕、 車長、 市民 --- 8月5日罷工You'll never walk alone！

Push